屌那星 每小時更新感染人數？

from now
本身15人 再更新16
食屎喇大陸狗

有少少當年沙士feel

好似玩緊嗰個病毒game咁

Plague inc.

我諗起呢隻

就係佢

認真
我覺得有需要每小時更新疑似個案
唔係想造成恐慌
而係唔想好似03沙士咁冇data
之後一下大爆發就全港898